人生冇意義了

[日經]

秒

樓豬ON9仔

???????

點撚7樣

大屎忽

我虔誠愛你 以靈魂騷動你 騷動到 有樂器 奏到心扉

你唱歌
收嗲啦屎忽鬼

軒仔
懂?

笑撚死

?

唱呀笨

??????

Wohoooo

原來樓豬係GAY佬 樹枝少年

悶4-,-

咁4啦

= =

Hi 小爾

小爾要訓了

眼訓

咁你呢？

扮工

咁夜都扮 就快扮完？

彈性扮工時間 而家返緊office

人生冇意義了

why

why not..

因為你用"了" 即係由有變做冇

good explaination

咁why

why not

屌你老母

？

點先可以沒淚流

點

(；´Д`A

點先可以沒內疚

ʕ •ᴥ•ʔ

ʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔʕ •ᴥ•ʔ

點先可以自由

相逢，何必，曾相識

ᶘ ᵒᴥᵒᶅ

講個笑話俾我聽

快 我想笑

我地

On 9

笑未

未 冇感覺

笑呀!!!!

星我兩巴

生而為人，我很抱歉

笑呀!!!!!

1234

sorry

喊比你睇

從前 有個船長 佢係個船度玩爆旋陀螺 然後 隻船爆左

哈哈哈哈哈好好笑

笑你老母！！！

wohooo笑4

笑你老母

可爾

wohoooooooooo
驚?

怪你過分美麗如毒蛇狠狠箍緊彼此關係

小雲同小吉好重要

？？？

🚬

大麻

好痛

痛乜春

做人 好苦🚬

yes 人生冇意義

點算

講未

你咪撚癲

原來呢到係有人生既 咁我出去了bye

我木

我冇

原來你柚

我冇呀屌你老母

惡撚4

講咩

我想講

咁咪講

驚

好撚驚

食少d

定下驚🚬

塞你吃

唔識食？

講不講好

同佢講最好

佢地有人生架 恰me

木了
正係講你

垃圾

又驚 🚬

我都睇唔島

你實恥笑

全部 收嗲

收la

廣就廣

其實你估唔估到我想講乜

估唔到

屌

唔抄 你咪抄

典估？

點知你

廣得

驚到pk

鴨住尿片講

u抄me 唔準